Facebook down 咗？

睇睇下live down 咗

我都係

Same